[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2666)

早波

Slow

公假反而無人賭早波

2-0 goalll

10點個兩場點買好

利伯反擊入多粒穩陣

蒙特

自由盃主場真係派場 屌你 根本唔洗腦。。

鹿島鹿角大

近既波係難入過遠既 瓜蘭尼準備反cup

中央1：0紅牌

支持

咁一陣就士砵水晶

我係唔係叫緊糊呀
岩岩訓醒

係，不過貼左飛

Lm

gel得

op

10點 水晶

留名了

仲要高水 仲要全格

啱啱好全格

上盤多到

派我

係

連續三晚斷一關
唔識賭了

飛燕兩球炸
是但一球中返都有

輕輕鬆鬆又cashed

英超再努力

Me

2019仲買中央
豬撚死你呀柒頭皮

卡利對家都紅

南美紅牌日

中出未

睇定日職 有冇同路
鯨x前鋒x閪鑽

延續琴日朝早

卡利紅左快大

lm

買澳假大波仲穩陣啦

Jumped 下盤又紅

利伯屌多粒 一世球迷

lm先 8k幾唔會唔派巴打掛

6點後場場紅

真？

琴日仲誇

紅左仲勁

中央2:1 輸半OK?

真

要買波衫

開大味

又乞出面

ok 入多粒黎睇下

不了

腳震了

畀你追埋和好冇

頭關好彩補時補到入 真係有運

你認為是上盤吧 下盤開得你驚訝

利伯差啲烏龍

下盤

1000諗唔到 大家買咩

卡尼快入多兩球

利伯泰迪CASHED

紅牌盃？

瓜蘭尼追和未

自由杯 南美杯 巴西杯 場場有紅牌

蒙2.5b

蒙7雷 讓咁深

可以

肯刷c gogogo

卡利全格可以嗎

估和波

瓜蘭尼cup

有冇同路

肯刷c唔識入波

點解蒙柒雷要睇到咁好

你都乞到幾老馮

主場

又係紅鳩客隊

同撚晒路

尋日半一

士砵亭蒙特雷有無同路

等收錢ching

蒙特半和

對晒

但佢成日都柒柒下， 肯狗係美職隊嚟講又唔差

我係樓主 個個都抽就唔抽佢

利伯派唔切買10點 是好是壞

墨假主場禁屌美職 好似係

水晶

cali打多個，快入

求半場入三球

買哂主得 水晶蒙特

正路係派唔切

所以最後唔買了，狗會呢場又唔開即場

入波未

0-3

美職質素真心廢

Last small

駁唔到 仲要作客

Gchi

性愛機器人 好勤力報假

日鳩日都報假 睇到冇知覺

BOT操控

卡利2.5b

公鹿屌你老母

有美職嘅比賽都係會遲

奇蹟

瓜蘭尼快入

一球就夠

80分鐘後客入球騷？

蒙特2.5b any Ching

因為d人無時間觀念

卡利快入

比d墨難民玩死肯定

皮膽 3:1 3:0

似無入球

士砵亭似jump

點解

客cup

針得啦柒雷

瓜蘭絕殺未

快

蒙1:0

蒙特雷GGGGOOOOAAAAALLLLLL

肯刷

唔好呀

俾多兩球

1-1

求大波 補唔切飛..唔想斷過關

最好反cup

按屌比人入

蒙特雷打盃賽真係特別賣力

肯刷半場追和啦

蒙特雷3-0阿特蘭大聯
拿根亞4-2紐約紅牛
自己諗吓我講緊咩

屌咩 垃圾肯刷屍

Cash out戒賭啦 再賭會輸翻

好波 繼續燈

Cash左
我仲有條3串1
中埋先派唔好lm住

波台手足有咩得罪你

大波上啊

神奇5分鐘快大

02red card

報假狗黎 block左佢 唔駛煩

2紅不如2入波

多紅到不如直接開拖打佢老母

究竟有幾多人比依個po d人撚左買美下盤

打多個都入唔到

係2個

紅牌盃

2:0

2-0

蒙特雷Gel得 肯薩斯半場都過唔到

蒙特雷好撚勁呀呀呀呀呀

半大

蒙7雷勁到

蒙雷呢啲妹波都入得咁快

屌 點解諗好咗半大唔買走去買下盤

半場俾多球

蒙特雷勁gel

中派300

24%控球贏2粒

冇撚用

瓜蘭尼追和一朝球迷

對？輸閪死你呀

一出力就玩完了

和未

肯刷針
半大cashed
全大-1

派錢自己開個TG搞掂佢喇屌你老母

lmllm

佢打反擊最勁你咁都唔知？
不如戒賭啦

仆街淥個面都2比0 我個膽呀

今次蒙特雷可以gel輕輕鬆鬆入波

on99 薩c

蒙7 俾多粒 咪撚放過美職西隊 起圍牆起得咁撚過癮

卡利 人地2紅都唔整多球 我個2:0波擔

截止lm

輸左個波擔 要留了

留了

gel了蒙7

我

買左你對家水晶

復仇

2-2得唔得

差三班波

太易得到 無刺激感

LM

肯刷C 0射

薩c追和 我切柒

蒙特雷太易了
一d興奮既感覺都冇

水晶頂住半和

我幫你切

Me la

蒙7半場有無3球
想gel

比上盤威多陣 下半場反cup

奧林offside

你鐘意點咪點反正報假

今朝全開主 睇嚟士不停入波喺時間問題

半主gel了

吊你牙

墨城讓球半兩球
當自己曼城？

蒙7呢隊閪波 買你你又閪買你對家又咁撚勁

曼城都開始讓唔起了 半2全2

俾多粒啦屌

係
上次對提格
對十字都閪

所以避𨶙左佢算

上次蒙7都係半場領先2-0 下半場藍十2:2#give#薩c追和啦仆街

買左薩c

大家見到啦
反摩狗就係一隻手賤嘅柒頭
邊個再撐佢邊個就係腦殘

係你柒咋 請自重

屌 仲唔入

對家美職呀
美職質素

水晶半和gel頭

你買左蒙7?

呢啲咪就係唔撚識賭加手賤lor

如果我清明節自殺,遲下屋企人同朋友黎探我係咪方便D

俾多粒全大 我

冇買

蒙雷最撚興尾段瀨屎，買下半大全大總入球還好

半2全...

騎士生性啦屌你老母

蒙特咪玩半2全2 我會報警

俾多粒快

冇買半大是否不智

I feel 到會係

請相信蒙7

水晶買半和好過買主盤

點解鯨魚榜首受讓?

除左第三，六場，全主日

因為696強陣

唔岩聽既說話 我唔想聽

唔好半2全2

咁你快撚啲買啦
我想睇你輸

留名

琴日上盤日 就係買兩場荷甲下盤 串飛收小哂

696贏往績

日職打日乙 100%波

水晶神奇更衣室
立即入波

今季先對大分炒車

第二關對左 希望你中

半2全2
半0全3ok??

2-1

0:1 奧

肯入一粒ok?

屌你老母水晶

士砵亭果然有㑀

蒙特快入多粒

兩分波？

水晶追和集氣

0 2

肯薩c追和抽1派$100

0:2 水晶屌你老母

屌垃撚圾

me

水晶會和

蒙7雷屌多粒呀

0-2
買完都唔想gel
太易得到既野
完全冇興奮既感覺

下場

水晶俾人年糕

ff

雷蒙唔係半2全2 呀

上次講呢句條友jumped

冇咩可能 除非客隊紅 利伸有睇波

蒙特雷快啦

M狗出咁多場水先輸一場水晶
無人有資格可以jer我

蒙特2-0 都冇贏錢感覺了

水晶追和 窒水晶入屎眼

留名支持

係半2全2既感覺

-1

快入多粒

肯刷c有冇機會走盤
訓醒發覺買錯左，本身係買蒙特雷
仲串左天主教2x1

肯殺追和我自殺

罐頭巴勁到得依場開客

3-0

3:0

肯殺頭先fake goal?

蒙好波

2.5 easy

2x1斷水晶 dllm

3:0，當做善事算

立即完場ok?

水晶入一粒先

蒙特雷CASHED

蒙7呢隊尻波 買佢對家佢就咁勁

南杯 亂買主都贏

全部正氣上盤咁濟

肯刷屍gg

水晶2.5大

都話係你柒 肯認未呀柒頭

肯薩3:3 切大佬bill條丁

見隔離條燈佬買肯刷c諗住跟下對家
點知禁錯買客

蒙7 上場又唔見咁撚勁 屌佢老母

全北事件

贏波好興奮啵，唔明點解冇

夠膽廢車劇本

水晶2:2 派100

真係全北事件我私人派你200

我想CHECK咁耐以黎豬左幾多錢

一樣

去馬會比錢整

屌你西晶

搵驗腦科醫生做磁力共振CHECK得到

睇十年8年都得比錢啦

蒙柒雷三成控球
都3:0？

水晶知唔知咩叫主隊杯

巴打

水晶踢左差唔多70分鐘, 仲係得1射

水晶追和扮水晶叫

水晶廢撚到

唔知 無眼睇

花式輸錢

肯刷c垃圾

打反擊都夠做啦
洗撚控球

肯薩c 3:2走盤ok?

客攞紅未

墨城個盤都開到讓球半兩球
唔咪掛
獅吼話哂某年亞冠都奪冠
今年咁樣呀。。
反底啦掛

有志氣d，10分鐘追3球

美職同澳假一樣岀到去同其他隊都喺垃圾
old news嚟

中立場

5c1中斷水晶 blacklist

好想塞水晶入屎眼啊 快撚d追和啦

士砵亭差啲0:3

12m

薩c?

蒙

4 0

唉

要紅卡有咩用

頭場想買貓叫 是咪要驗一驗腦

40

4-3得唔得

垃圾客隊

呢兩日啲墨西哥主場正氣到
先有阿美
再有老虎
跟住蒙7

咁又係 平時去觀塘 d阿叔望住你唔洗排個樣都幾好睇

肯刷針 半大全大cashed
賺200

4-4

0:3

真係買咩輸咩

南美杯主場勁到 翻美國主場又抄翻主

有人派了 快抽中我

0-3
水晶個種廢

goal 半0全3

不了
美職撚夠墨超玩

蒙特雷正氣

我都有紅卡
但我先22歲

巴打
加油
今日屠澳假

我都係 輸晒學費輸返黎

20紅卡，22銀卡
但唔會覺得自己好威

50

5-0

絕對唔想威
者係證明輸左好撚多

靠贏返黎就會好威

抵啦肯刷屍

無錯
但我諗我係輸返黎
所以覺得好慘

不停入 玩左幾個月就紅

今年應該都會豬到銀卡

21歲有白卡

追唔追第6球好

係外國？

追

Allin

玩咩？ 貝博？

-1 gel
2.5 再gel gel

696串前鋒有冇得諗
696好似唔會full team

反摩狗居然買肯刷C

有卡既巴打 換左優越獎賞未

我最大一注都未試過1000 但前日入1000 分四注買 全豬 應該都係咁洗

有即場咩

Lm派錢

點睇架
可唔可以比條link我check

你都未有卡 點check

我有紅

西鯨受讓 怪怪地

上網打優越卡登入就有啦

千葉市原的教訓

十萬

我5位數都未見過

琉球影子 要allin鹿島

真係仆街一場中央下盤，一場奥林上盤加讓一球，忍唔到手allin哂早場，呢場就贏人3:0
唉又輸三千

會唔會呀

澳假墨城大船

你咁樣手賤同反摩無分別
抵你輸

點解要咁買

今日馬會有開？

哇
中哂
4串1同3串1
依家係廣州 今晚返黎抽

呢d 卡要申請？

我了

岩岩果到lm先有用

lmlm

支持留名

我好鍾意買上盤搭讓一球，估唔到尾場先黎開哂

我講左派一個300
唔食言啦 再中我先再派啦
今日下午中左4串1我再派

@反m
1點前唔見你重抽

求水
針左幾晚

求水

求水，就jump

抽另外個4個先

澳職掃曬4 5 6 7有冇得諗

又俾你mon到

澳假呢場想主其他 和其他 半客 客主

謝謝

d上盤全部正氣

蒙7派未啊

垃圾城wo

墨城贏唔贏到3球呀

主其他 和其他 上次打個陣墨城cup43個次係走盤定半格 唔太記得

墨城又深盤
川崎一定唔買
696又on9
係咪得紅鑽上盤正

連續4場開細
個場係打西流

講下未派啫 做咩負皮

澳職今場玩即場反cup or 角大算

咁多巴打求水既
如果我度左就貼飛
等巴打參考下啦

睇左幾次中美洲杯
好似美職都比墨超屈機

琴晚d波咁正路 個個都贏錢
今日澳職冇可能正路波 買定下盤都得

4-0

性愛機器人真係痴撚線

我只有陰唇

水大墨城3.5b有冇得撚

4.50買咩..

墨城對上一次主場贏2球已經係上年12月 點讓1.5咁多呀

諗起山雞對水手個場8:2 又係深盤黎

我沒有撚 只有36D 大胸 同粉紅色的鮑魚

屌角大同大波咪算

come

成日入一粒就開始妹波

我好痕 師兄快

蒙特雷派未

戶口一月開

唉,屌你老母,成晚上盤我都輸錢

有人想知我再講

波po無金卡都咪鬼貼出黎

LmLm

閪鯨今季fit到仆街

呢排Trump仔搞墨西哥邊境問題
班墨西哥友激到仆街
見到班美國佬仲唔打真軍咩

屌 宜家手機係咪登入唔到馬會網頁版
右邊個舊野係完全空白

得呀
我係大陸都係咁登入

肯殺c果場做咩咁撚耐都唔派

iOS? 我用safari同chrome都唔得

Ios大陸要用網頁版

Sorry自膠以為講app

墨城場波幾似琴日兩場荷甲 同一個盤 對實都係未開深盤

墨城11.5b go go go

打去1818問啦，洗唔洗教埋你點問呀

其實賭左大約幾錢會有？

有咩慘得過斷一

咁我實有啦
但可能地址問題寄失左

銀卡有撚用咩，送果12分優越錢只係夠換到2人用哈根大師既雪糕火鍋

lm!

往績未炒過仲開深盤?

咁你去優越個網登入睇吓啦

貓叫反底日？

巴打點睇墨爾本城

想訓身貓叫

讓咁深無好結果

直覺會半和

城字既都好勁

上季換左個尿袋 第二日比人偷左
今季無野好換

咁讓唔到開黎做乜

想買

ching six ball

我係覺得好怪 山雞炒水手8:2個場又係深盤

貓叫瘋狂落飛，出面轉返哂球半盤了

澳假

半細有兩倍

50蚊搏一搏中左派

墨勝-1.25 輸2-1
墨城廢咁多都係-1.25

叫到風貓叫反底

-13k

重注單頭追定過關好

戒

單頭最好

-8k 一齊

度完買番自己對家

尋晚啲深盤全部穿撚晒

戒賭熱線：1834633
東華三院平和坊：(熱線) 2827 4321 / WhatsApp：6770 5599
香港戒賭中心：(熱線) 2426 6262
明愛展晴中心：(如有緊急情況，請電) 18288 / WhatsApp：6829 8764
路德會青亮中心：8108 3933 / WhatsApp：6606 3933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心：2703 9811 / WhatsApp：5313 3011
基督教新希望團契：8116 0083
工業福音團契：2748 7207

支持貓叫反底既聲音已經漸露

斷左一場 唔係又200上10k

單頭平注上

真理

我2千蚊平注 7日贏左3萬幾
賭左40場輸十場

度完 覺得貓叫會羊

有無巴知道 坑口邊度有找換店

每注500？

jump 到咁
似買10輸7
勝率得30%

但善用相反原理買自己對家
即刻變70%
隨時變賭博高手

墨城贏都有機輸盤喎但係

起底睇我post
平注2000

個盤好似琴日飛燕洛

起完底
原來係絲打

跟實你

細波加貓叫

已搵到，一陣買條3x4先，祝贏

出面低水但狗會+1.5/2 仲有1.74 代表咩

撚賭仔

狗會梗係唔轉
大部入人叫到貓叫受讓咁深都唔會買，覺得廢

澳假既野 臨開波同你計完開邊面賺最多再撚賭仔都似

大把人覺得chow唔會輸咁多 輸兩球仲有半格先會買下盤

接納

5753 半場入球大細過關 3x1 足球過關 3x1
星期五 1
墨爾本城(主) 對 布里斯班獅吼(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.00
星期五 2
鹿島鹿角(主) 對 名古屋鯨魚(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.58
星期五 3
川崎前鋒(主) 對 大阪櫻花(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.92

墨城仲有得爭前4
呢場刷分啦

你見到場場輸咁濟
真係覺得佢唔會輸兩粒？

絲打可唔可以指下路

得失球同阿德一樣

澳假前4有乜用
冠軍都無人想爭啦其實

前4季後賽主場踢

澳假得水手正氣 幾多粒都輸比你睇

常規賽為循環積分賽，一共每個隊有 27 場 （三循環比賽），排名最好 4 支球隊晉級常規賽之後的季後賽，季後賽冠軍為聯賽總冠軍（Champion），常規賽冠軍為優勝隊（Premier），總冠軍的榮譽比常規賽冠軍更高，常規賽冠軍與聯賽總冠軍都有資格參加下一年度的亞洲聯賽冠軍盃。

澳假買半大算

cls 真魚腩隊

澳假排名勿認真
做波聯賽

真
完全對爭奪排名冇飢餓感

下盤有半格收，墨城入一粒妹波妹到尾

坐半望全

沖杯咖啡
準備度波

Bill gor
求出水
琴晚買你對家汁左幾k

客隊大船

盡力啦

55

地理上輸哂

2-0 咪輸半
有半格驗腦

頭4場上盤啦
上盤日都唔撚追等幾時

馬會出banner話利記細，要買大了

頭4場上盤全格 抽1派200

chow受讓咁爽

轉左盤

墨城羊三粒又唔係好信

澳假變咗球半

墨城降盤 1球 球半

引客

屌馬會又想賠小d迫害上盤客

小注半大

高水1.5/2要左

買左1.5/2主 好不安

頭場半大點睇

原來唔同路 我出反去先

呢兩隊野識入波咩

me了

贏3球先全格 搵鬼買咩

日職全下盤 唔使多謝

3.5球大 2.05->2.10

依家球半 贏兩球就夠了

客隊個陣非常鳩
但主隊最多入一粒

Binc

696副選陣留力亞冠 閪鯨gel

E. Babalj
- 貓叫前鋒 (Attacker)
- 近7年既職業生涯，入球: 0

呢場唔買上盤唔好再賭波啦
送錢都唔迫收
輸左又係到賴

咁買左未

屌彪哥抖抖啦好嗎
唔好再同路

墨假有冇角大呢

輸左就叫垃圾貓叫
拎住支槍迫你買咩

留名等圖表

澳假買大定主盤好

角大

貓叫FG

細 客盤

大波日不囉唆

贏一球都係有三分

朝早既時候有巴打問我買咩
我post出黎比你地睇啦

同哂路

貓叫個陣殘到笑
好似街場是但夾夠人數就算

除左頭場 其他對曬

主隊靜靜雞係咁回飛

贏爆佢

唔好搞鳩我城ok?

有錢都唔執 係要懶獨特買貓叫冇人幫到你地

我覺得買錯前鋒
我買左條4串1半大

見佢往積都係小輸一球or和
受讓唔買都白痴

利申未買

買左7串1半大 祝羊

貓叫fg?

墨城阿古路有無出

主盤 1.73 回到去 1.8

我都覺
我屌

狗會擺明益手足

喵叫個種廢 水手被中出8球 差喵叫未
唔想再中琉球劇本 要696
閪花又係唔買 要fw
水手度氣好似冇左 兩場不勝 紅鑽啦
結果上盤日要追上盤

冇所謂 估唔到你都唔識貨

696輪換陣

榜首受讓 驚了

仲繼續回緊

正呀

唔好忘記琴晚飛燕諾上盤都係高水1.97

狂回

狂回
molamola

無左果句人沒有付出就唔知點既

愈回愈愛
馬會知今日紅日
大家冇番工
派錢

696又回
今日下盤會戰勝歸來

10收番埋啦，反手買左11.5b?

今朝仲係上盤

貓叫有冇咁惡

天主教u

1.88

1場姐 施捨返

個客勝9倍幾落撚到5.8 痴撚線

跟第1，3場

琴日有人話 90倍反cup 好鬼 點睇

墨城回到

澳假降到1/1.5 係咪引人買主

1.92

試下買自己對家

1.92 dllm

墨城隊系野 半大好難買得落手

越回越愛

主客客主？

你又知我有句咁既野既

馬會操盤手 搞緊乜

博你唔夠膽買

1:0

完場咪知

邊場

益街坊派錢

主定客？

Goal!!!!

恰著左禁錯制

再回多d

和其他了

賣廣告先

正常結果係 主贏波輸盤

100% 水
墨城定貓叫唔好再嘈

早水買左1.5/2既會唔會想死

有冇手足同路？

連登大船墨城？

仲可以賺積分

下盤先係

屌早買主主蝕哂水 睇黎又要全開對家了

屌你全部買撚哂

墨勝強陣

角大定角細日

chow 大船 個個驚主隊妹下妹下

屌 彪哥又逼害 主 姐係 0:0 1:0 0:1

主回到
要客了
反正墨城入一粒都妹到完場

客隊咩事落到咁

角細高水 但澳假唔夠膽

係呀

入球單@1.85

買墨城不如等佢失波先買反cup

不賭便是贏 睇波追即場

今朝客勝幾倍？

9倍幾

最高9,依家5.6

呢D 情況
好大機會出現劇本波
密切留意買反Cup 波
賠率可達 15-22倍

p.s. 中過幾次

識野

貓叫 上船！

上盤日

半大24

垃圾貓叫
點解我會買貓叫

角左24

你岩岩唔係咁嫁wor

說好的上盤狂魔呢

仲未入波 無啦無啦

咁跟大船

屌反gel

表演緊川劇 變面

模擬完場波post實況姐

你買咩 我想jer

有冇巴打有拎

買下盤肯定係貪小便宜既新移民

貓叫FG & 主其他 上!

一陣應該有好多墨城反cup派錢

m狗都買貓叫
世界變

唔識準時？

墨城針 0:0

我今場冇買盤
等即場

Ft 0:0

未開波

真
好過你買盤

Big ball24

佢上場都有買

冇d時間觀念

諗住買墨城全膽2：0買錯左半膽，屌

開波喇 等睇劇本

可能中呢，跟100先

chow禁屌

馬會收到劇本

即刻完場

墨城差d

仲未度好劇本？

客禁屌

開波已死

麻煩你啦yy
條on9 block咗佢唔敢覆我

拿拿聲入返456球開個半大先啦

即場開埋4.5咩意思

咁快4.5

想睇8:2

又客禁屌, 又主差D, 點踢呀

大波入手3.5？

chow針

即係細波

買咗

兩邊都差D

踢爆個波

客被屌

劇本
上半: 0-2 貓叫半客

下半:
- 50分鐘, 貓叫紅牌
- 3-2 墨城勝 FT

客差啲㩒屌

腰斬未

其實兩邊冇射過門

差d打交

貓叫入粒先啦

墨城fg

差啲

前鋒又唔出小林悠

球證都識入波墨城針

暫停左, 有動物入左場

差D打飛機

大已死

雷聲大雨點小既墨城

主禁屌客禁屌角大24半大24全大24

唔好再打啦好嗎

1.5半大針

阿當走左 貓叫點入

球賽暫停有獅子走左入場

22個畜牲？

呢場起碼15c 10.5大最後上船機會

貓叫

15c 唔買11.5?

全部人係中間妹波啦

咁點解唔屌11.5

仲有差D差D

ccccccc

仲有4.5大

兩隊妹緊

貓叫入未

1角

696入未？

主barcode

角球入波

1c

強陣

上盤日未

水手goalllll

696強陣

入波未呀

等1.5/2入手算

c how fg ok？

10分鐘輸3粒, BLACK LIST左

1.5/2想死

墨城禁屌

一起加油

放假係屋企嘆住咖啡屌波真心爽

澳狗又垃圾波

半大已死

696輪換殘陣 無鈴木 山本 伊東
過幾日仲要踢亞冠

無左鈴木好耐

222

自己今朝先屌完垃圾城係賤種 又走撚左去買半大

2c

刷C唔撚入波有撚用咩

高水1.5/2點頂

10.5s點補

半大
一係入爆佢 一係俾人入爆

諗定下場

11.5b

垃圾城又殺一場半大

一陣去做GYM

開正11點算

輸

一定唔會

有無青爐吹吹水？

!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢幾個今季都好似冇左好耐

半大已死 快入

墨城上，反身靠你

停c
11.5s gel 頭

所以今季咪一般般
鯨魚今季洗左好多錢 要衝冠
場場炒鳩人

點反呀

半大針

696 前鋒 山東 盤
696 前鋒 山東 半大
2條3串1 sure win

死9成
場波戰況係主隊攻，客隊等反擊
不過客隊d防守好差

兩隊夾埋得一射？係中圈搓波？

墨城7成控球都唔柒入波 執柒左佢啦

下盤練心

大波黨剋星啲波賤到無倫

咁你誤導左我 明明今場全部今季常規

墨城-dd

買半大係咪要驗腦

咁都唔入

波都冇射過讓球半

墨城5碼唔入

chow jump

垃圾波

垃圾

3c